同極權政府博鬥,以死相博,係唔可以有任何底線

過往民主派太多包袱,和平理性非暴力唔比講粗口
今日民眾就因為政治效能感低,唔幫佢反dq
民眾對抗爭既期望係''實實在在既付出'',好似衝公民講場,雨革,三衝龍和,佔旺中既1125旺角黑夜,光復,反釋法咁
而唔係坐係度聽talk,好憤怒咁坐係度
''憤怒''係要話比人聽,要行動
今日民主派,香港,落得如此景地,係咎有應得
往後香港由泛民領導抗爭,必定沉倫,萬劫不復

最後至語,demosis唔識讀,唔好學泛民果套,要學下梁天琦果種群眾感染力,學下如何激起抗爭情緒,而唔係壓抑佢
要救香港獨立先係勢在必行